[開定先]痢狗輸波恥笑區

開定同班死痢狗拜山

bin 定先

留個名先

推到重陽

十六郎 我屌哂你地老母

起身同你老母拜山喇

巴打我買咗花 伯友個山墳係邊

伯友真幸福，咁多人去拜佢

我而家就屌緊你老母個山墳啦

貢痴